[漫畫][多圖]最近畫緊MK妹H漫

是咁的，小弟死廢青公仔佬一名，一直覺得MK妹真係好L正，
有日唔知痴起邊條根，真係開始左畫MK妹題材既H漫。
以下係一D草稿，希望你地鐘意

LM

正，留名支持

醉曖mk妹

H漫個H呢?

背心熱褲，人字拖，pls

lm待j

我要based on嚟隻mk妹畫嘅h慢 唔該

係FB見過你

家出娘ntr

Sor，樓主好似已經係畫緊嚟隻mk妹

樓主有無諗過點推廣發展，個主題有睇頭喎

一個對話框好似太多字
有啲難睇

暫時想畫好哂先再諗，之後順利的話會正式出本本

有啲代入唔到啲對白似港女多過MK妹

貼多兩張

去海苔︰

Cls btw 磨牙

自己比較鐘意放多D文字內容，如果失哂控水蛇春就之後再改

774

勁過猿生

D對白好好笑支持

MK 妹：俅芐尒吾恏敢懟莪

幾好笑

蕭邦

留名

留名幾好笑

磨牙磨牙
石更火暴

嘩 我屌
十萬個支持

個mk妹幾可愛

唔係一集過放

褲已除

套衫啲喱屎同個髮夾

畫得唔錯
但係畫風我都係中意以前女人味重啲嘅

支持

幾正，支持

Cls

加油

我fb 都有睇你喎

G持

右腳大脾根部太漲
睇落似1隻腳反轉左痴落盤骨咁

可唔可以畫返D身材勁爆既mk𡃁妹
重甜
死gay佬先畫貧乳

凱婷

要打j了

畫得唔錯 但係啲對白新細明體

留名支持

爆乳唔夠地道
呢度香港啊

高汁
啲對話好本土
又抽水
都唔知睇緊h漫定搞笑漫

出書實買

強帖留名

SPLM

好撚癲，小妹都忍唔住要正評口竹

戲肉未
冇波冇西睇離把撚

樓主會唔會考慮加水印
啲content farm同垃圾妓者一定偷圖

雖然係草稿

你有冇畫過賓妹同MK妹夾個小朋友上時鐘嘅圖
之前Facebook好似見過

如果多字嘅話，可以分開幾個唔同嘅動作，分散啲文字內容，最好用啲好bitch嘅post

正想講
一個分鏡講咁多野 睇小說定睇漫畫

推

有呀~呢張呀嘛

衫褲唔好畫太似

好有個種mk風塵味

壞習慣，一諗到內容就老虎蟹打Q哂落去先

高汁留名 想睇

屌

樓主畫得好好

樓主本身職業畫畫？

好過日本好多出道出書既漫畫家

留名先！

留明

高汁post留名

留名待丁

Lm

lm

愛上陸有套催眠mk妹幾正

唔知個mk妹本人見到會點

H?

樓豬係咪音樂家
讀山中學
去左寶島個個

歡迎返黎呀喂

香港大把大波樣靚身材正既mk妹啦
會唔會係你班毒撚少出街
覺得全香港mk妹都係咁低汁

難得畫野 可唔可以畫高層次少少
要地道 你唔好畫埋暗瘡肥婆？
畫埋catgirl丫笨

畫得幾好睇

畫大兩個cup ok？？

其實有冇巴打識佢哋
佢哋睇到幅圖有乜感想

敝才正評支持

摩牙

strong post leave name
巴打加油

希望有單行本100p
以上

咁離地就唔撚好J啦
波樣靚身材正佔幾多個%啊
而且條件好洗撚做mk妹咩
呢個年代mk都消失緊仲講大波樣靚mk
你話偽abc同文青就話姐

出會俾錢買

你問張圖條女個仔/女有無上連登睇到個post好過啦

興奮得濟手快禁錯負皮

g持！

巴打有創意

呢個係草稿/分鏡？

畫功爭d喎

多謝呀，龜速公仔佬畫野需時，希望大家唔好介意，
希望今個星期畫得哂D草稿可以開始上線

正，睇到想扯

畫得幾好 幫推

你出書我實買

mk妹我岩呀，快馬加鞭

可以參考火影分鏡
講一段野有唔同角度同表情

好正
期待有埋ntr

splm

加油！好撚好笑！不過加少少火星文可能仲正！

樓主有料
本土h漫

屌你老母 出返去啦
我都鍾意大波，但事實上香港平均得A cup

g持

網上咁多mk相你唔揀多幾個畫？

d人樣可唔可以加返d mk味落去

就咁睇我覺得只不過係識講中文嘅日本妹

樓主有冇興趣合作出漫畫

樓主d 畫功好勁 但畫呢d 圖果陣 驚唔驚老豆老母見到

變身

搞笑漫定h漫

筷子短腳太陽蛋閪面先係港女囉

冇打格都睇唔出邊度係乳頭

我這個人很簡單 有MK妹就推

我都覺 港女先係咁樣屈人法同Mk妹完全唔同

咁熟口面既 好似係twitter見過

Mk妹重點係對腳喎
你識做架啦

幾好

應該畫到粒的勁大先有共鳴，故事上再羞辱佢一番
啲mk 飛機場多數粒的都好大

高汁

h漫咁多字做乜

巴打畫完可以學大大與小妹咁upload上ehent比鬼佬睇
宣傳本地文化

大推

正呀

神post 留名

CHING勁

支持香港本地文化

Support ! Add oil

圖呢? 圖啊

得強迫play太單調了
條女個表情睇到悶
建議加入催情朱古力劇情

留名 g持

有冇入p站？畫到唔錯

本地元素

得兩頁都笑到我仆街

暗瘡肥婆 恐龍夠係主流啦
你唔好畫撚埋catgirl？
仲貼地喎

故事情節可以加入本地元素

毒撚得罪大家姐，比人的入後樓梯打
毒撚不甘受辱，憤而將mk妹就地正法

封面

MK妹嘅精髓係西面呀,D圖都無嘅.

無咁灰

掂喎Ching

唔該一定要有高潮眼+雙手ya手勢

想比佢用堂噴我

淨係mk妹呢個設定已經要留名

好撚正

生左仔未

屌好撚正

高質留名

有冇故事性多d

g技

係人才
笑到hihi
留名

寫對白可唔可以唔好搞笑
好影響情緒

插佢屎忽

正

Thx 巴打

坐等FF換本

Strong Post LM

此帖必火

地道mk妹 如果加多啲地道香港背景mk街景，狹窄公屋環境，轆架床，公屋走廊，後樓梯呢啲實戰環境發生既故事更有代入感

磨牙磨牙

黎個mk妹援交比毒撚屌到反皮

有冇樓主Facebook link

呢位咪高名遠震，提倡要畫出質感高既乳房要參考自己春袋既蕭老師

lm支持

見到唔好、停呀已經笑死

Facebook有追開，lm支持

H漫無野扑架？

正係正

可惜真實個西臭又臭又多毛又多白帶

屌你有得免費你睇仲要阿支阿jor, 老撚奉架而家？

唔喜歡既咪撚睇囉

Follow左樓主fb
支持土炮

後樓梯 轆架床 好想睇

搞笑成份多過H
好撚正
樓主不如出本啦
一定買黎支持

成日睇你fb share的內容
因為有老婆唔like得，但所有post都會睇哂

樓主facebook係咩？
想fol

Lm支持

蕭邦仲

路過留名

留名射精

FB轉過來束

可唔可以base on呢張畫

thx bro

鬼佬會話你Pedophilia

對本地學生妹一直都有諗法
不過做好呢本先

好撚正 樓主加油

夠地道 正評

樓主出實體書我一定買

Yup

Support

[/quote]
腸腸

畫得好撚正

記得係網上分享好啦
印出黎賣驚師兄比人拉

樓主出書？
好想買本番屋企打飛機

係呀，香港衰過回教

夏期補習

有冇純愛

建議換過隻字體

Preview 圖都夠我J兩日

好型

Facebook 都有睇你個 page 留風

屌 好高質

字係草稿階段會咩都唔理打哂上去先，
成稿會慢慢執番唔同字型

樓主有冇啲咩畫人技巧可以share
好撚鐘意呢類畫風

大奶奶在哪裡我屌好貼地
留返個靚名 強迫sm什麼的太正了

有冇fb page?想like

對白好到肉

高汁LM

腳趾畫精細d please

好想三穴齊責mk妹呀

MK 妹 只能長租 不能買斷 三思三思

下次不如畫食學生妹篇潮文

D對白

佢都估唔到佢自己有漫畫

Hi, m邦

厲害

呢幅個畫風令我諗起AS109果套

黑體嚟喎

你條野仲短過支煙

蕭邦係音樂家黎

絲打表示唔想睇h 想睇故事情節多啲

求facebook

第四個有無backup/ig個d?

果個係顯卡同cpu

日燒jk

樓豬有無諗住學飛燕咁係投稿去d雜誌度連載

高質

中野三玖 | 蕭邦 #pixiv
同派

push

樓主畫風好有"美國漫扮日系"既feel
個人覺得樓主正正經經畫故事仲正過邪道H漫

po全圖啦

MORE

樓主可唔可以畫最壞嘅凱婷

樓主個名嚟

畫佢一次過含兩碌撚

點會得a，食過最細都有b啦

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

朝凪加as109合體

我睇啲文章係A-B
你可以話啲調查假/有問題嘅

樓主畫得好好
希望你keep住畫落去

fbi is watching

有啲似林祥焜

屌你老母 有碼就咪撚開post啦

好想奶MK妹腳趾

樓主
早兩年係書展買光輝歲月畫完王一心再求你畫個馬莎比我
BTW加油呀喂

正呀樓主

玩重口味PLAY 唔該

畫得超好，自愧不如

屌你邊個話咸書唔正經既同我睇変身

唔好獵奇plz

mk妹，可以創造一個mk得黎高智慧型既新角色，太mk太野蠻好快悶

g持巴打
快啲印本本

應該得煙味

通渠通左去邊

lm待丁

AOC 張圖好撚正

講緊mk妹喎
Cargirl幾時變左mk妹

好正 LM
但係師兄 你個髮夾好似反左
三角尖應該向入

好一句死毒撚

真正mk妹，有種言語不能形容嘅文化。我唔小心同個一個一齊，係超級煙剷，又冇乜刷牙，又冇去洗牙，啲牙石幾勁吓，打茄侖撩到佢啲牙石碎陣臭味一世記得，不過佢做啲嘢真係好撚痴線，隔咗十幾年，諗起同佢屌閪，研究最新花式，放假休息全日無定向屌閪，有時諗諗吓都扯扯哋。

封面致敬監獄學園？

Ching 幾時可以upload多幾張圖嚟睇睇

想支持 但啲圖真係好重概視感 觀望下先

背景喺課室
對白都幫你諗埋：「你敢？你連續兩碌撚都含吾撚到啦！學我地？算吧啦 傻糸」

劉明

條撚準備

有全集未

唔好意思慢工龜速畫野需時，
希望一個月畫得完，
貼少少進度，畫草稿畫到有D蒙下蒙下，
試下色水轉下心情

想知佢個仔上連登見到自己阿媽有咩反應
仲要H漫

推到樓主畫Deer Chan

Lm 待丁

GOOGLE佢第一張係D.VA COS相，咁岩唔岩數

冇大陸畫漫畫果種leung味，G持

警世h漫

樓主畫室學定自學？
畫室去邊度學？
畫咗幾年都無乜進步

下次畫張硯秋

以前中學有去畫室畫下素描水彩，
但畫二次元動漫風既基本上我諗好多人都係自學。
(PS︰我都係多數畫遊戲美術/插畫多，畫漫畫講故事分鏡都仲係好生手)
雖然我唔勁，但自己自學既體會係要多D觀察，
同儲多D唔同人/資料既library，
即使唔識畫，個腦都可以LOAD到有邊個勁畫師既某張圖可以參考番，
咁就比較容易修正自己畫圖上既錯誤/迷思

樓主畫得好靚

好撚正 本土h漫畫到咁高質同咁有本土特色都係第一次見

Ok

畫得靚wo
仲要地道mk妹
如果識畫 可以加少少香港街景/海景
更有味道

真係好有親切感
Mk妹係香港本土文化遺產

幫推

留名研究

好正

覺得樓主啲畫風有啲似呢套

一入嚟就認到個mk妹 藍本選角揀得好好

對白好正
係出本就課金呀

原來係蕭邦

人畫漫畫你畫漫畫，你新手都畫得咁正
袁生就十年如一日

35個負評，有一個係畀錯
咁剩返果34個係女權撚？

留名 除定褲等成品

蕭兄我來也
多啲黎哩邊玩啦，好過Fb好多

支持樓主

認真 出本即買
支持本土創作

留名
樓主可唔可以畫港女食洋腸
然後比洋腸中出即飛

留名支持
樓主記得加水印

港女好弱唔好j
Mk妹正好多

生意気 エロ

Google搵呢個tag可以睇到好多mk妹

諗定d本地題材比樓主出續集
1.海馬公園纜車M腳喪屌mk妹
另一條線部纜車個小朋友望到眼定定
老母屌哂鬼遮住個條對眼
落纜車前整理返好d衫 扮冇野

2.山頂纜車好震 震到成車人企唔穩仆哂街
Mk妹坐正個陌生男仔下體上面
部車仲繼續狂震

3.劏房扑野唔可以出聲比其他人聽到

4.情侶望住維港夜景 從後抱住條女好浪漫
跟住偷偷摷條女 然後忍唔住直接去爆房

5.mk妹上一樓一鳳捉男友叫雞，最終演變成兩個女人鬥床技嘅3p

6.呢頭去完景點 個頭又去完沙灘玩
個幾鐘車就返到市區酒店做愛
淨係呢點外國人都葡萄到不得了

7.一個外國loser 冇正職又樣衰 根本外國女仔睇唔上眼
但儲左少少錢嚟香港旅行
落bar落老蘭 個個港女mk妹見到外國人樣，追住想比佢屌
晚晚屌幾條女 完左旅行返到自己國家繼續做loser
但都不禁講句hk girl is easy

畫完可能香港旅發局要搵樓主出H漫推廣香港旅遊業
特別第7點

可重現吉野妹後續？

希望會有多D反白眼呀嘿顏樣

期待下一頁

屌強帖留名，樓主加油

mk妹唔識咁多政治同時事野，me2，保安佢地唔識，而且可以多d mk術語。因為我淨係睇你頭兩頁草稿，就知你應該一個mk妹都唔識

識一個食煙既mk妹就知，佢地個口都好香

留名打丁

我諗起水龍敬#lny

故事講3個mk妹初頭以為冇波都冇所謂
點知出到黎社會先知原來冇波好輸蝕
見工個老細請大波妹先 落LKF飲野 去speed dating都俾大波妹搶哂啲仔...
一怒之下就走去韓國隆胸 然後逐一向以前嘅男人展開報服

人哋專業㗎

why not both
最緊要係睇港女比人凌辱個樣

5&7

樓主會唔會放上e hentai，等外國人見識下MK文化？

NtR please

一係賣電子板 一係去台灣日本場賣。

上年係咪有個本子only嘅同人展
果陣去左日本去唔到
再睇今年好似變左女性向

畫h漫唔用草圖風線條幼d唔好回筆好似會正d
btw支持

係咪早兩個禮拜，新年之後個禮拜六日嗰個？

唔係果個
我記得係9月1
個名就係本子only

又幾正喎

加啲mk仔撩啲mk妹去後樓梯扑野比毒撚男主角偷拍威脅情節

雖然有睇開肉漫 不過個人偏女性向多（因為真絲
所以唔知有沒，加上前陣子d event有OO會d 某利去攪過事告入左幾個作者
都唔知依家香港仲有幾多人敢畫肉
我係想畫肉但唔夠薑個D

夜晚更新下

無打格有無

live咗有冇走格版

都係好草的一兩粒的
咸位都係睇完成版呃

繼續

我要睇條撚呀！

樓主fb更新咗
推到樓主up上黎

衰鬼爆我
更新左啦

無碼 po條link上嚟丫

見你連登未貼上黎，咪幫你引下人囉

支持本土h 漫

走青苔︰

正啊喂！

我愛樓主 樓主係香港嘅希望

好有日本風格feel

唔係好岩比例

成棵JJ樹咁

想睇西西
唔想睇jj...

哇
好貼地

CHING實乃鬼才！

驟眼望落去以為係有鳩妖魔

有d似睇緊愛上陸
又係MK妹比人屌

jengshit

其實依條女幾歲？咁多年介咗煙未？

呢本野好正

日本仔最鐘意畫啲肥柒毒屌靚女，見到都唔開胃

反差凌辱嘅野，識條春咩

鍾意得呢啲個班肯定都係柒下柒下冇女屌個啲

自己係肥柒毒，就睇呢啲黎幻想自己可以凌辱女神
靚仔屌靚女，本身成個畫面靚好多，多得呢班垃圾，愈來愈多呢啲肥毒撚做主角，真係好撚核突

我平時都唔鍾意睇肥柒
但係呢個畫家畫到用重量壓住條女嗰part 畫得好正

我知唔應該催，但係等住J。在線等

對白真係好撚好笑

一流

袁牲，學下人啦

個男主角可唔可以畫劉馬車

畫風幾靚

邊到似

樓主畫到一半炒左車？
有無新進度過下癮

小心比Twitter ban

有冇新圖update下

大細眼好出戲
btw 幾時屌到高潮眼V字yeah

咁快手

對白好過癮

我幾時俾人拉左連我都唔知，你個風失準
BTW最近小閉關，上星期已經畫好哂草圖，
過D咸位有要正稿先好睇，清完兩單JOB就開波上線，
預計四月內畫得完

就係佢地自己都係暗瘡肥7毒先會睇得有共嗚

第2幅圖唔知點解好似有聲咁
mk 妹不斷講死毒撚前 死毒撚後
然後下一秒被毒撚抽插嘅快感

呢篇漫畫真係masterpiece 嚟

nhentai 都好啦

搖撚準備

屌你好撚正

因住比上面班現充笑你係肥柒毒

我又 share
都係愛上陸嘅 H 漫
催眠性指導 (個人比較推薦2號 倉敷玲奈の場合)

BTW 近排又出埋本嘢嘅 hentai

真係超好 J

課金嗰本都好正

Lum

蕭邦仲！

Mk妹點會貪你外國人啊？
英文都唔識講啦
畫返同mk仔真實dd囉

之後有無得買

幾時出

好想買呀ching

樓主畫成點

有冇更新

支持樓主, 香港本土都仲有好多漫畫人才

爛咗尾?

佢可能未有時間畫啫

喂~~~~~~~
有冇人啊啊啊啊~~~~~

冇人

等樓主UPDATE

樓主我地到啦.jpg

hi

嘩屌留名

樓主唔得閒畫都浦下頭講兩句啦

人呢

啊~~~~~~~~~~~~~~~

碌鳩比例唔多合理
太肥
同埋有啲青筋會好啲

Btw for ref

我諗起" 肥你叫嘅咩？應該叫肥壯！"

樓豬4月1話自己月底結婚

完全消失

期待五月更新

咁點j

未出點j

有未呀

推一推先

樓豬出未

期待樓主更新

會唔會考慮下畫扑野家

呢張圖係點解
個mk妹同賓妹係les?

係咪完左啦

lm!

樓主Facebook更左

先行版
留名樓主自己貼

復活

個西係唔係太高...

G持 留名待j

樓主有其他搵錢野要做
慢慢耐心等下,好快會有得睇

等買

點解會有個藝術設計既tag係度?

樓主加油

辛苦晒大神，又要游離肥蟲(風月版作者)同七把叉(小說家)之間

喂喂~

樓主應該都棄咗
見佢呢排咁忙

忙咩

長命功夫長命做既,
咪慢慢畫囉
希望樓主唔好棄住,
呢度仲有一班等佢出續集既巴打係到

我一路等一路等，碌鳩扯左幾個月都未見樓主畫完，就黎扯到缺氧喇！

幾時有下集呢

靜待樓主有空時

屌撚穿樓主老母個閪

係咪已經胎死腹中

。。。

開始進入絕望倒數

尾已爛

樓主潛哂水
算啦, 每個人都有佢權利去安排自己既時間
唯有搵佢張MK妹來打丁啦........

加油樓主

推 btw樓主FB係咪上面？

樓豬幾時上水

見到師姐

樓主呢

鬼佬都有唔少pedophile

屌撚死樓主

唔覺唔覺除左條褲幾個月

唔覺唔覺等樓主等到傷風

有無巴打有樓主fb?

9個月前嘅野可以上熱門。。。

咪係囉

出書未呀 屌

樓主有新題材啦
牛丸妹！

考古考古

牛丸 thx

牛丸牛丸

高汁黎明

午九 兩粒thx 🙏

轉生成香港MK妹這件事

俾樓主參考

射了

好睇